覺唔覺唔覺得大學揀科 應該揀科少d人可以後門入到既科

有時睇到同科咁多人後門入番
出黎又係同佢地打同一份工 學歷又一樣
覺得dse咁努力好傻仔

除非神科 唔係科科都係咁架啦

邊有咁得咁諗，今日唔收asso唔代表十年後唔收asso
你唔係大學收生處，無能力決定收咩人
cs十幾年前神中之神科，今時今日咪一樣.......